﻿//Параметры программы
SPEED=12;  //скорость текста
FONT=120;  //размер шрифта
CAPITAL_LETTERS=0;  //заглавные или прописные буквы
MIRROR_TEXT=1;  //зеркальный текст
WORD_WRAP=0;  //перенос каждого слова
Mouse=0;  //отображение курсора мыши
Show_Panel=1;  //отображение панели управления
Arrow_Top=500;  //высота указателя объектива (треугольника)
Text_Color="#FFF";  //цвет текста в формате RGB
DoubleStop=0;  //сброс текста при двойном нажатии на верхнюю кнопку пульта
WheelMove=0;  //перемотка текста колесиком мыши
Fields=0;  //размер отступов по бокам